圍狗屋,一出事,過去所做的都徒然

圍狗屋,一出事,過去所做的都徒然

你應該叫大家安全致上。
不在現場 不用擔心 大家都識防鬼 同 自制